[BL] 第191回召集腐男腐女 夏蟲不可語冰

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

開新post然後無人

到

作家就尹琊 金手指大開 又幾搞笑 睇得夠爽
其他都係睇書先再留意返個作者 搵返佢其他作品
通常上晉江 連城（買章節追書） 夜玥 思兔呢啲地方睇書

絲打有冇睇漫畫?

都算有的 唔多 不過身邊都有腐女fd同我講劇情 所以知少少咁

咁你睇過邊啲?

其實鐘唔鐘意身體接觸我諗唔關性向事
我唔太鐘意有人搭我膊頭 男女fd 都係
雖然上次個qq同事搭我搞到我心跳加速

呢2個我都唔識
我睇開啲出名作家
以後有上鮮網（但其實睇一個專欄 ）
而家就睇米國度（睇風弄）

搭

（縮）

追住黎攬樹熊仔

男性朋友呀師兄
今次真係捉摸唔到

其實順其自然吧

但佢摸摸
唔太接受到

又真係好難婉轉d叫佢咪摸既

岩岩睇到個比同事摸求助po

你應該打蛇隨棍上
講笑話 你再摸我就要做我條仔架啦
可以試埋佢咩反應

我又要係咁摸樹熊仔啲肌肉
(揑

無肌肉
肥肉就有

咁似你再喊就做我條女d fd

樹熊仔唔係練左好耐咩

幾個月咋
仲要hea練
連點做d機都未識晒

呢個ten count MAD好正呀
睇到我毛管棟呀

又扮野樹熊bb
明明啲肌肉已經好jjable

原來係爆肌男神

Haha 咁薄巴你咪可以疊埋心水正式轉機啦✈️✈️

又靚仔

我唔信邪
唔會次次都識親都係gaygay

唔好聽哥哥亂講

哥哥從來都唔講大話既

真唔真
你點失守

好hurt

原來我被人cut更原來唔係有part time或長工頂更，係佢特登cut更，然後俾其他人接更
事源我見到個位仲留空咗，但我撳唔到，用第二個ac睇下，原來有更
我先知道自己被特登reject
究竟我做錯咩唔俾我接更，我自問又勤快有禮貌

咩射過一次波就咁嚴重

Casual DB又難用

我諗我唔應該用炒散王

攬

腐男9成基 所以...

今年d風咁廢嫁 一個8號都打唔成

係一間間餐廳定點？

（閃）

ko b返嚟啦

我咁可愛 攬你應該會心跳加速至係

打唔打得成我都無所謂
打得成既我仲煩
因為正苦部門唔似私人公司
落波3個鐘頭內返到就得
我地一落波就要即刻返工

零仔不了

眼朦媽ATM轉錯賬 女兒4萬學費攞唔番？

唔係蘋果出手應該都拎唔番

我都試過入錯幾千落人地信用卡 之後去銀行搞 佢即刻幫我call 過幾日拎得番筆錢

可愛type 都唔會係1仔

住長洲冇船點算

無嫁
都係盡快返工
返唔到都無辦法

老虎蟹都話冇車啦

人地知你住邊架麻

竟然係咁？

櫻女神你都翻黎啦
是說要好評一下你個名

睇錯扑扑了 ，絕交

原來係櫻b
我仲諗緊邊個黎

#17 #21 #30

BTW 我明洋腸好吸引
但呢D 唔尊重女性既洋腸唔要得嫁

不嬲都係到

人地甘寶好眼力過你呀

但係佢唔知係咪真係冇車

咁我都冇記id

果港男真係好L廢
咩你鍾意
你鍾意條女俾人食？

戀童癖同同性戀有咩分別

LIHKG @ Android

無腦

弱智

乜而家智障都識上網 戀童癖垃圾都不如

諗起啲垃圾兒童色情

好想打柒呢班人

不過正太蘿莉你哋點睇

睇下正太成點

又搵到重口味故

Exact7ly

小心啲

追完憂鬱的早晨了

感覺如何?

冇重口味故同好

中環西裝男hehe故仲未undate

Update

好鐘意劇情同故事個背景呀
其實唔算難明
只係要花多少少時間了解
Btw桂木美人真好丁

樂信嘅廣告都可以激發我腐魂

身體語言出賣左條女啦
臭雞

矛錯 完全唔難明
曉人桂木都一樣好好丁
不過就快完了

明明隻隻都咁可愛..但我抽中最樣衰既河馬

呢個香港人好羨慕，有錢，加藉，中上樣，最重要係食到洋腸
佢同lol man係fd嚟

lok man同鬼佬係朋友

Lok man嘅老公試過剃鬚

唔可以話好靚仔，但陽光樣已經夠煞食

請尊重河馬，謝謝！

你竟然有
好想要企鵝同北極熊

有八哥就夠

最底白色條頸好長係咩來?

草泥馬

海獅？

八哥都好qq

海獅? 唔多似

No one show me

係喎 好得意

唔係我果type

雞脾

個ig private咗。。。

跟我往裏死打，用力打

有創意

鬚係唔可以亂剃

剃咗都唔算好差姐。。。

我不能接受

都唔似草泥馬

唔得

似呀 伏低咗

似唔似

放大左好好多

獨獨快D 上水啦
人西同HATERS 正面交戰緊啊

有冇睇工作細胞
白血球好靚仔呀

有少少似死亡筆記既L...

我之前買左1-5成套
實在太可愛
但我隻小刺蝟🦔走失左

係真既小刺蝟🦔 定係有有出小刺蝟🦔既版本?

第三代個隻 永遠懷念

My 飛佛

我鐘意夜神月多D

是但啦半點b
反正佢地係一對黎

世界大戰時間：到底係月L定L月
好評：月L
負評：L月
利申：話明係月L生死戀 當然支持月L啦

月係賤男

睇黎都似月L
但L反攻應該都幾正
重申月係渣男

新人留名

我都鐘意L>>>>>>>>>>>>>>>>>月呀
同樣唔鐘意月咁渣
但好神奇嘅係明明我個名都好渣但我都係好迷佢

歡迎新人常駐呀～係腐絲定巴打？
平時睇開咩多？

月
LN

歡迎歡迎
新人睇開咩？

甘b鍾意渣男

唔鍾意n

我都鐘意渣男 只要唔係bl

腐女 睇sm gv 病嬌 小說

有肉嘅

動畫 漫畫唔睇？

最近有咩泡麵番好睇

L月

渣男淨係接受到自己個名架咋我

唔好意思我唔熟依d要pass比其仔巴絲了

泡麵番
魔法少女什麼的已經夠了啦。幾好笑

個新人係邊個?改咗名?

唔講得嘅果個 十家認下會員number 啦

暫時結果
月L: 甘樂 限b(?)
L月：玄兒
Other options (please specify）：豆豆-> LN

M仔好勁 我都俾佢呃左

我都係月L

姐係邊個黎？
背唔到會員no.呀m仔

月L 3個了

爆左佢出黎又會潛水嫁啦

我知啦

咁我知啦

腸腸黎？
鳩估

m仔比我恐㬨完醒左好多

點解你會知

腸腸改名點都會見到個腸字

點解 病嬌巧巧睇

掛住你呀（攬 ）

但你偷識仔仔點計先

你都有仔仔啦 4p?

你之前話有套好病嬌短漫叫咩?英文名來

半點好仁呀。。。

I will be with you forever 重未睇？

控制慾好強嘅仔仔算唔算係病嬌...？

睇完。。。

應該再嚴重D先係..

唔知 未試過

M仔有冇唔戴套含

佢唔係有心殺人

睇唔明佢點解要剝晒啲牙又去鑲返?

呢d叫乜野漫畫
黑色幽默？

佢應該係想同死者永遠一齊
食晒佢d肉
剩番d牙無用
咁咪剝晒自己d牙
叫牙醫幫佢鑲番死者d牙

鳩估

再補充下
漫畫標題I will be with you forever
應該就係咁

佢食條仔骨食到牙痛
索性鑲番入去
永遠同在

嘩勁！明晒！

雖然現實應該無咩可能咁做？

食骨食到牙痛? 樹熊嗰個好似合理啲。。。

唔係啊 得睇漏左
Teddy 其實係岩
應該係佢食骨食到爛晒d牙
見死者頭骨d牙仲健在
就索性剝晒自己果d
搵牙醫換左佢

咦係喎 睇漏咗一格

無對白 好美式

晝風令我諗起soul eater

現實無可能係鑲牙呢個方式
但類似嘅行為一定有 外國Ｄ變態
現實真係就不了

根叔的愛

係愛呀

殺死心臟嗰啲病嬌先好丁 呢啲係變態

呢個係我睇晒病嬌漫書唯一仲記得嘅書名
好深刻

可以淆湯底煮拉麵既唔洗就咁咬骨

我都翻睇咗兩次 真係好好睇 後尾仲要一齊咗 完美結局!!

Teddy仲睇過咩病嬌漫?快啲些牙

其實邊有人戴住含

我有睇到 但冇記起
好搞笑

好似有

ons都要帶啦 男定女都要呀 巴打

其實我想講係上面個篇深刻
呢個作者はらだ
《祕愛色譜》
《哥哥》（非病嬌，但少少變態
八田百田（淫漫

好能仁又好正

我之前都有睇呢個作者
你無上水果排睇左套
講個後輩反攻前輩

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵侵！！！ ！侵？侵侵侵侵侵侵侵。。。
侵侵侵！！ 侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵！！！

又cut更

侵侵 侵侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵侵！！！！

Cut更

侵侵侵

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

第二張勁可愛

佢叫咩名？

乜呢個bl post都會講呢d話題？

我地離題姐 主要都係講番BL 野

橘真琴
FREE! 既角色黎

平時都係講BL 漫畫動畫小說劇集多

ok 以為入錯咗gay post

真係好可愛 望咗廿秒

我鐘意第三張
好QQ

閣下係巴定絲?
平時睇咩作品多?

叫中央空調

絲打 睇下清水囉

我唔係好信你
你無肉唔安樂

幾時比左啲咁嘅錯覺你

對男仔

好qq

對男仔真係好可疑
幾肯定係一對

點解香港既coco一番屋無真琴BB 架

樣就麻麻，但副body就
唔該落單

同意
Body有加乘

好大隻

好想俾佢從後攬住

如果真係一對就正

如果係GAY應該唔會咁直接講出黎

但你地係咪都覺得佢地似？

我覺得好直

又到真琴bb ge時間

我都係咁諗

我覺得今季ed比起之前幾隻差好多

太多人

成晚無訓過

我後宮又可以收多幾個
ED既宗介大總攻很係好有型

係咪俾仔仔搞到

霸道總裁look

都好正常
但ed隻歌冇之前咁正

咁多人
真琴bb既鏡頭會少左

真琴已經唔再係主角之一

不要再說了

路人

真琴變左遙既助攻角色
Haru後宮愈開愈大

我既後宮都係愈開愈大
btw 有冇人已經轉左過去 遙彌

兩個都係受
郁彌配夏也嫁

兩受必有一攻

新眼鏡仔配郁彌都可以

岩岩睇左話英譯bl漫
我好懷念譯果個唔係native english speaker
因為啲grammar 好多錯 啲用字好怪 譯完個意思又怪怪地
你地有冇試過有同感？

通常都係韓國/日本人譯㗎嗎

真係ga? 我以為係外國人譯
姐係好似漢化 都係華人做 唔會係其他人國家人做

扑扑 我今晚都被cut更
改做gym算了

我覺得佢地真係好朋友
好fd個隻

睇佢地個來源
有d係英文版
有d係韓/日譯英

通常都係日譯英 但我以為係識日文嘅外國人譯

灰tee男咁高大肯定做1
恤衫男應該係受

書展2018】袁偉豪自資6位數 出全裸寫真集

全裸嗰張放大鏡都無用 (我不J仔的)

顯微鏡都睇唔到

你又知

又想裸辭

我都想裸辭飛去美國

小斌女真係好靚仔。。。

#37 薄巴你....

都話佢地扮直架啦⋯
連黃旭熙都直接出櫃

一個小斌女試晒佢地出黎

做咩大家都係果個post到？

非gay又想扑仔仔

過億毛孔咁驚

鳩up

0分重作

咁都見到我
btw欣賞同讚美姐

你平時唔會咁講

肌肉同jj佢會咁講

姐姐 你曳曳啦
姐姐飛去美國記住要黎探妹妹啊

知道

我覺得半點b會先探仔仔先囉

誇張法去表達同稱讚佢有幾吸引（客觀上）

你同仔仔既update 呢

唔係探咁簡單 係直情去佢度住

奈b係咪quote 錯我呀？

佢未黎冇野update 呀
而家多左個人肉鬧鐘 朝朝打黎叫我起身 唔駛遲到

係呀
但有探妹妹就好啦

Sweet到呢

要唔要試下同男仔拍拖

同囡囡都可以sweet嫁

異性戀只是為了繁殖 同性才是真愛

又唔可以咁講 不過同性戀應該會單純過異性戀嘅

好快又多一個同伴

腐男同事既攻勢應該 好猛烈下

咩腐男同事

薄巴結識左佢既腐男同事 同佢交流交流

呢個post d 人好快會嫁曬

你都嫁左啦

你咪又係

我未嫁 只係occupied

Keep住Whatsapp

一廂情願係毫無意義

好想知你男同事點既樣
應該係忠犬型

時間配合唔到 唯有轉工

Pt 無所謂啦

同埋wie份proposal係要係學期期間就已經要交
但我尋日先發現

似波波球喎

做飲食嘅各位係點樣涯?

好辛苦呀

咁咪岩你

捱到習慣
落場多過兩個鐘既我唔會返

唔岩 太高

講下兩句就好似波波球係到嬲

幾開心

M底嘅我表示要忙到虛脫先覺得自己有番過工

薄奠係咪做DESIGN 嫁？
睇你狙擊狗男女張POSTER 好正

唔係...以前翻工成日佈置壁報板就試過

樹熊男神

come on baby

呢啲仔仔先好玩呀
瘋狂戲弄佢睇佢嬲嬲豬

一早就見到強力閃光彈

正義男神

哥哥

早晨

早呀豆豆

早晨豆豆半點

好眼訓 明明10點半訓到7點 豬嚟

x2 雖然年尾至年頭忙都仆街

3連無難度

斷你

我都好眼訓

[url]
倫敦人西投降
[/url]

佢好靚仔

愛你

今晚睇Incredible

關咩事

你肯用咁多時間同心機整

係 好過癮
利申非gay

翻工嗰個一定要整嫁喎

我指你張POSTER

終於收皮
睇下佢伯唔會潛一排又上番水

因為我識佢 大仆街嚟

LINK呢

翻咩工要整壁報

睇個衰樣都似
黑心D 咁諗
好想睇到佢地俾人淋鏹水

好似係呢張?

Incredible 係BB先會睇
仲要暑假周圍都係BB 係戲院度嗌

佢衰樣衰同臭串 重有無其他

隻腳係薄巴隻腳?

NO 薄巴係設計

教畜

大隻老師

應該就快

比人投訴點算

呀sir...

唔怕啦

無做好耐

教畜人工唔錯喎 做小學又hea

有無學生妹學生哥嗒你糖?

中學 煩到

女校

無學生妹主動識你咩

勇

薄sir...我唔識做呢題呀...
放學後可唔可以留低教我

薄sir...
今日教果課性教育我唔識啊.....
不如你教下我啊.....

侵侵都係BB既一員

你地真係

薄sir 我有成長中既苦惱呀...可唔可以家訪我

咩係生殖器官 我唔係好明

你仔仔係你屋企等你喎

好正 不過個樣好萌 好唔夾

你仔仔上次先同你性教育 補完課黎

我唔係BB 唔準屈B

但係你睇Incredible
仲唔怕同bb一齊睇戲
你仲唔係bb

Incredible唔係BB都可以睇 出面都有其他巴打睇左
BB一齊睇避免唔到 咁咪自己專心睇戲囉

唔係 睇Incredible果d全部都係bb!
出面其他睇左既巴打都係bb
連登唔係child登 係bb登

依度係BB登 你地全部都係BB
我係上錯網既成年人 88

暑假入戲院係災難

唔好走住...我仲有袋尿片未掉

我買個間應該冇細路 有都應該好有教養

(執走) (推走垃圾車)

邊度呀

遞職業特攻隊戲飛當貼士

又有貼士

唔話你知

已經holiday mood緊
唔想返工

係呀

我唔相信香港有一間戲院係冇小朋友既

我都係

淩晨場

凌晨場通常得鬼片 薄巴要唔要同我一齊去睇

個放映院入面冇咪得

咁叻既侵侵...

同同事 撞左一齊放大假(大家10月尾都買左機票)...但我仲未拎大假...
試問我係咪應該唔撈

有仔重調戲我

點解唔拎左先

邊有咁早拎大假嫁....

一齊睇又唔係咩

我真係唔知

我係買果一下同曬全office一齊講

屌我想喊啊
中左招
無啦啦俾TAPEACALL 扣撚左193蚊
整訂閱呢個功能既仆街死全家！！！！！

低b

好彩我俾完錢 會係APPLE DEL番張信用卡既資料

屌 痴線嫁
自動扣撚左我錢

咁你當初做乜要subscribe

我唔知會自動扣

其實個同事之前好似已經有講過放10月尾... 我被同志大遊行沖昏了頭腦

你係被男性肉體沖昏了頭腦

冇錯呀....
而家後悔了

iphone俾錢要用指紋確認多次架喎 仲會bold個銀碼

佢一開始係0蚊試用
係有用指紋確認
但193果個我真係無印象
而家搵方法搞到頭痕

你開電腦版itunes㩒refund

番去試下

返港島香格里拉又撞到天菜級米9靚仔經理

中菜定西餐？

咖啡廳（其實buffet)

圖呢

奈巴用自貼交換

一蚊跟機睇奈巴自貼
唔要Princejoyce

兩蚊跟機

三蚊

四蚊跟機但可唔可以加埋唔要cat girl?

樹熊可以炒下港香睇下撞唔撞到靚仔混血經理

不了
做慣左而家果間
BTW唔辛苦咩

唔辛苦

冇人

食緊早餐～

岩岩開眼 仲係床到

我都係 唔想去買早餐

法唔法國本Post 所有人都係偽肥 除左我

姐姐都係偽肥

等呀媽煮
食完就又要出去成日

好眼訓

好gay

豆豆
係咪琴晚太興奮

有冇人有睇魔道祖師？估唔到大陸動畫都會做得咁好

呢到好多人有睇
係因為呢套錢多 先做得咁好姐

魏無羡 藍忘機 金凌

日系畫風
好鐘意羨羨把小淘氣聲線

我都係
又要返工

放假全日睇BL 好開心

薄巴睇緊咩BL野？
你同腐男同事既日記自傳？

一早去左染頭髮

其實電子支票出糧係點？

唱k

江澄 藍願 溫寧

Sweetheart trigger
好好睇

咩k

有咩k?

唔覺

有吳唱k

女神們係咪已經棄晒po

大紅字公審以下會員棄po潛逃
離棄本po一眾可愛小受仔

尋人啟事
雨B

茶B

獨B

KOB

好波 青

要嚴懲你班失蹤人仕

好。。好過份

通輯以下人士
雨B 獨B koB 茶B

ten count

究極召喚圖

More

我啱啱先回完玩b。。。
btw好多憂鬱好開心

好正 係張床由朝攤到晚

唔會嫁

嘩屌你正啊喂

我要對你地重新審視

未到100歲唔好飽飯佢食個d ？

好開心 姐姐

行左成日書展對腳好痛

有咩好野睇？

真係唔上嚟

星期六成班偽毒出曬街

quit post

唔準

冇咩好行...
毒毒野等下星期仲好啦

好 正 呀

諗緊去唔去睇bl出版商

書展我冇特登睇bl野所以唔清楚

好想去 但唔敢行去 好矛盾呀

搵女仔fd陪你

直線自爆下場好慘

我係台灣買BL漫畫果時都好淆
我諗果時塊面同耳仔應該紅晒

Qq樹熊

間舖就好鬼衰既
Bl漫畫小說同男女H漫擺埋一齊
我揀緊bl果時 又要扮睇下H雜誌
等d人覺得我係鳩行

個post好似慢咗咁

所以我一直都係網購
唔想玩羞恥play

係異地買
羞恥感減半

如果係靚仔肌肉店員望實你

一秒墮入愛河

唔係會更羞恥咩

俾靚仔注視會興奮

問佢可以渣你奶嗎

琴日好正！返港香遇到米9靚仔經理，夜晚返炒散又有大隻仔同事，真係好正，唔駛谷手臂已經現形，胸肌個shape 隔住tee已經若隱若現

無寶圖無真相啊

好想同大隻仔同事瘋狂炒散，可惜琴日件死tb經理處處刁難我同大隻仔，仲有另一位炒散仔
件死tb成日罵我哋做得慢，又成日要脅我哋落錯單要即時走人唔好做

有部分tb心理唔平衡

又話做唔哂要加班，不過冇補水，不停催我哋快手啲，又要落啱單，精神上壓力大
我諗，夠薑咪唔補水唔出糧，一係勞工處見，反正我又讀過labour law,
咁唔滿意係又屌唔係又屌，又話自己火氣大，好惡
最多咪唔做，你件矮TB，有本事自己一腳踢，或者叫老細重金禮聘培訓長工

其實我本身就好憎TB,反而偽娘唔憎，仲覺得幾好玩
識親TB多數臭串又惡，發現佢地比起女人更加抗拒一個真正男人

TB多數臭串閪面，反而較女性化陰柔男仔更容易相處

痴撚線
散工ot 無補水

岩啊
咁本事咪雞我囉
睇下炒場果時你大獲定我大獲？

女同性戀唔係問題，但點解要打扮成男人而更加抗拒一個男人，咩心態？

直腐男? GAY腐男? 腐女?

新世界的大門打開了！

薄巴點睇跨性別

完全無問題 👌🏻

偽娘bl有冇睇過

成日睇嫁喎

咁偽娘做你女朋友呢

三次元不了

如果你一直都唔知 拍左成年拖 直到搞野之前先知呢

拍左成年拖先搞野
到時都會接受佢嘅 如果唔係有心呃我

Hello 熱烈歡迎新人

櫻b

薄巴你覺得一年太長？

拍左成年拖都唔講你知 應該點都算係有心呃你啦

係囉 邊有可能

話說我突然間諗起星期五出信和行入某間漫畫鋪嘅bl區時見到有個靚仔係咁望同揀
我同限b一入到去佢就扮睇其他漫畫跟著就走人了:-限b仲話冇留意

腐男買bl真係要好大勇氣嫁
係日本買同人誌都要留意有無人望住

侵侵侵侵

(掃地....)

星期日office無人啊侵姐

返黎扮做野呃人工 大家姐教的

TB好難相處

我要等侵侵冇得咁輕鬆 特登番去掉垃圾落地下先得

唔好 清潔姐姐好辛苦架, 唔好蝦我地

如果有苦衷+好qq

鐘意你算唔算係苦衷先

好啦 (遞100蚊貼士)

重點係好QQ

咁好鐘意先呃我都無計 佢呃左一年都應該好辛苦
無理由掉低佢 如果好qq

多謝 (袋起)

男，嘗試接觸腐

有冇咩潛規矩要跟

樣qq:

行為qq:

要報身高體重 性向

行為QQ果個...

又玩新人

你係唔係侵侵 ?? 平時咬唔咬人架 ?

想知係咪靚仔

bad 侵侵 (噴水驅趕)

渣架
衝上去大叫偷野
再塞幾本激h bl落佢度
之後欣賞佢比男職員帶入員工休息室嘛

高佬好正

我連個人都留意唔到
甘b又唔一早話我聽叫我睇

腳趾被咬

奈巴噴咩水呀

正呀

幫你駁番隻腳趾

咬你地 (飛撲...咬)

好正

(用修女既聖水驅趕)

傳說中既奈汁

已經咬完 你好快會變成侵類

2:03 - 2:23

我一早已經係侵侵啦

奈奈都好快會係

炸毛好得意

未腐姐係 ？

本身直男，依家嘗試接觸男男

點解想嘗試

有一半係工作需要，另一邊係想知多啲

冇 禾地巧nice架

我上次都有同朋友去信和買BL 但係果到清一色都係腐女

廢時嚇到人嘛

好好奇記者巴打點解要因工作需要接觸bl嘅～
Btw在下甘樂～☆ 歡迎常駐呀

始終腐男係極少數嘅存在呀櫻b

同埋而家有少人買漫畫呢
我都係網上無漢化版先會買

出面好多我未見過

工作需要？
要介紹bl咁正？

出面好多 你指漫畫？

好想做
求介紹

唔好呀，做依行多多血都唔夠嘔，無限期OT照肺

冇補水？

香港地邊有水補呀限b

補嗰雞水咁多但係就賣命

我果行有

好過冇 但整game(?) 好似係要咁

好似聽開多數補鐘多
當然前提係有得補先啦

睇行業ga

乙女game?

仲未揾到工 再揾唔到就要返香港做奴隸

我係覺得好睇就會買嚟收藏 順便支持吓作者
好少會買一本完全冇睇過嘅漫畫

因為網上太多資源
真係好鐘意先會買翻嚟收藏

我就係咁不停in緊
有份工有offer啦但人工太低等緊其他

冇公司肯Skype interview

好想去死

咩事啊TEDDY BEAR

所有野都好煩 家人 將來 自己 拍拖

嚴重地想了結

唔好做傻事

雖然唔知點幫你

巴打唔好亂嚟

唔使幫我啦 我諗好曬

總之咪亂黎

唔係感覺好common ga咩？

佢兩個不和既咩？

唔知咩事
但見到有福利 些牙下炸

建議大家可以睇下今季新番banana fish
入面小部份男男情節
場面可令人不安

入門睇緊yuri on ice，還可以接受，仲有冇類似作品係輕鬆小小

淘寶貨既Channel 唔知咩

世界一初戀都幾輕鬆
一係FREE...

咬返你
鬼拍人既玩法

點解中年依然咁靚仔
（望向櫻井 ）

Free 係賣腐
世初係真bl

Try try先

可以睇埋純情羅曼史同ten count

★ 劏房童無電腦需落街做功課、靠手機上網：怕她近視

其實我未睇過 但yuri靚仔 save左

佢係維克托~ YURI既老師
YURI係

我一直以為

Victor

姐姐

姐姐
Remnent 11出左 快啲去睇

咁我突然好想睇

薄巴 快啲去
好正

好想同狼人生個狼人小寶寶

值得一睇呀... 好QQ嫁入面D人物

佢地果2個細路好qq
得我地2姊妹鍾意獸人

好似姐姐一樣咁qq

軟萌半點
正過yuri多多聲

你可以嘗試玩鬼畜眼鏡
係輕鬆小品清新微腐遊戲

白白豬

我到而家都未搵到邊度DOWN
好似死晒LINK

我試下upload俾你地 晏啲

好野

Yuri on ice 算唔算腐作呢....？
我覺得可以睇下無法逃離的背叛
依套寫到好隱晦 真係唔睇設定唔會知係bl嘅果種
然後就到tv化同劇場化嘅bl作
因為依類型嘅動畫版都cut哂h(或者作品本身就冇咩h)所以會相對冇咁難接受
好似世界一初戀、純情羅曼史、Hybrid child、love stage、super lovers 、 同級生(作者：中村明日美子)等等
再之後就到ova 化同drama化嘅作品
前者唔多h後者就算多h都淨係得聲
具體例子就有戀愛暴君(作者：高永ひなこ)
當然巴打平時有睇開其他向嘅漫畫（好似jump系少年漫）嘅都可以搵下相關嘅bl同人誌
例如naruto-》佐鳴/鳴佐
銀魂-》土銀/銀土等等

其實世界一初戀、純情羅曼史、Hybrid child、love stage 動畫都有h
Super lover 就真係幾清水
Yoi應該算bl

好多套Bookmark咗先 ，我平時都有睇開銀魂，不過係當笑片睇

H時熄燈應該唔算H...? 最多算肉碎...？
我指嘅H係真係做足嘅果種
Super lovers 原作到依家都係肉碎黎

唔係熄燈h 純情 同 初戀 都有h鏡頭 不過tv版黑左炸
我睇dvd睇得多少少ga

原來如此....
冇睇dvd版所以唔清楚

但就算黑左h 對岩岩接受啲人黎講 都可能有啲雷？

翻車戀人

(錫哥哥 )

妹妹呢

攬妹妹

我又要姐姐錫

好啦 錫埋妹妹

好耶

魔道第四集 睇咗未？

你哋係親兄弟姊妹？

未 聽日先

係呀 但係外國有啲會肯
香港entry工就睬你都傻 你唔肯face to face大把人肯

但你唔係話 多倫多果邊個唔肯skype in 咩？

有啲會肯 但係我報果啲都唔肯啊嘛

唔係

姐姐早

早呀妹妹

......唔係？
5p蕉哥哥弟弟姐姐妹妹？

咁叫係咪腐界潛規則？
利申 新人唔知

你要唔要做我細佬

唔係 純粹限B 喜好同我好似..好似另一個我咁似
白白豬就...

.....ok 但你應該係仔嚟家嘛係咪？

.....不了 好5p

犬夜叉

好認真

我係胖妹

ok 咁係咪成家人喺晒度？

冇呀 得哥哥妹妹 細佬係第二個Post

......真係仲有弟弟？....
咁你同班兄弟姊妹係咪00後？

90後

90後？？？？？
err..... ok...... 應該係99

係團兵

入得本Post 大家都係兄弟姊妹 不用分得那麼細

其實哥哥點解係哥哥？

你就99

年紀 果時明明唔止得我一個叫佢哥哥

但我同姐姐 計年紀都岩岩好

咁我係半點邊個

sp

明明個日無套 都無做到

下次我帶定俾你

你想4p

我想5p

4個1 1個0 gv情節

爽死寶寶了

2條一齊插好痴線wo

一個一個黎 唔想咁快變西隧

口 兩隻手 後面
岩岩好4條

你要邊邊

我要你個小嘴

妖你地

識貨

樹熊哥哥又想加入?

做攻不了

3top 2bot

你開呢個條件好吸引

本po淫零孖寶

你要唔要做大總攻

做咩行開一陣變左開p

殺生丸加犬夜叉真係好正

覺得你哋係99都嬲？
我其實覺得你哋係00，對話太幼稚，追咗幾日post真係頂唔梗
明明小圈子post邊有講BL？成班自high唔知做乜柒

利申 都係走先我已經唔受歡迎

其實邊有咁多BL傾 傾耐左熟左個d就梗係會9up兩句推下post 何況都keep住有po圖同埋傾作品 又唔算小圈子嘅 我覺得

.......咁認真做咩
其實要傾BL 實傾到
但係漫畫動畫都唔係日日更新啦

你要追POST 我建議你由頭開始追...
要講BL已經講過晒咁濟 你想講咩我地都可以陪你

咁如果係已經技窮就好心唔好冠BL個名去出post，引新人入嚟只係見到你哋成班圍威喂，
一係就講淫嘢，gay post班人都冇你哋咁下體發達
又或者成家人開tg私聊囉咁好感情的話，實在係頂5p唔順
繼續圍爐啦你哋

佢要講魔道第4集麻
都未有人得閒睇
就算講都冇咩好 最多咪又係講下製作

係書展見到唯一一本bl
召喚kob

咁你要講bl你咪講囉
你自己又帶唔起個話題同我地討論 就係到嘈

@薄巴
訓覺版pokemon有波波球

我要帽丸寶呀

嗱 廢事俾人屌離題
貼番張POKEMON BL圖先

每日一帽?

每星期

【求救】被黑客鎖晒電腦裡面既資料

人類總要重複同樣的錯誤

下 又黎料

我好少去當地朝聖
去池袋朝聖就有

其實你只係留左不足十個comment
講魔道祖師我地都有應你 係圍威喂就唔會覆你啦
你又唔開話題又話人小圈子會唔會太自我中心

條友已經走左 再講咩都冇用
佢地全世界圍全佢轉

推介月食奇譚
好病態好正
tag:轉生 舊畫風 師生

好似有聽過
邊個作者？有肉？

叫春泥
無乜肉

我自己就咁睇都必須承認依個post講到最後真係有少少小圈子feel
但我覺得大家講耐左關於bl嘅野講到熟左先會咁
如果有新人都好歡迎新人會一齊交流嘅～
但bl都有好多sub categories
自問follow 唔到哂所有topic
好似該新人講嘅魔道我就冇接觸到
所以只能盡自己全力去講多d自己比較熟嘅範疇
如果咁樣就係小圈子我都只能感到無奈

近期d南亞高汁左

絕對歡迎新人
有咩想討論分析都可以一齊傾
但係每個人鍾意/追開既都未必一樣
未必個個都可以同你傾到同一個話題

但個po 耐左d舊人熟左又叫圍威喂小圈子？
如果你想討論清水向冇問題
但做咩唔比其他討論h?bl冇h的嗎？
定係鍾意肉向既就唔比叫腐/bl?

感情好都唔可以？
定係你想入d分晒陣營drama狗血po食住花生攻擊對方cp 睇文風格你先開心？

BL po如果做唔到比個平臺大家自由分享自已鍾意既風格同時又專重對方咁仲有咩意義？

咩叫技窮就唔好可po?個po 開到差唔多200之前大家已經分享左好多好多 用bl 名義開有咩問題？

定係你覺得冇你既bl存在就唔容許叫bl?
話人幼稚但根據閣下既言行舉動
小弟絲毫都看不出有任何一個成年人應有的成熟
連作為一個應有既專重都冇

你份人都幾自我中心

我到底睇左啲咩

一入嚟就唔記得頭先想講咩而入嚟

咁都可以出到境讀書？
屌 讀名校真係著數

法律面前 窮人_ _

有案底正常好難申請美國visa

但佢已經出左國
點解呢D 人可以唔使受懲罰

好難講 但佢而家判左 好似都冇留案底？

8月10日先判
但辯方要求不留案底
點解無人起到呢三個仆制底........

做咩樹熊bb你好似咁激動咁既？

因為我勁憎D 人自恃家庭背景犯事
犯完事後法庭又輕判

奈巴竟然..

開到都未必有用
呢個世界係咁唔公平

係好令人氣憤既
但唔好為呢啲仆街嬲嬲

嬲樣既樹熊應該都只會令人覺得可愛

好想睇

快d攬住佢錫番

灰機嫁
仲有隔離post對狗男女

見得太多啲野
已經唔想再因為呢啲野而嬲 覺得好煩

無論你係團兵派定宗真黨都有份

我覺得由宗介擔住個dom好d

香港有咩

誘受

團兵呀

有呀 上次係旺角扭到六尾
是咪好cute cute

邊間

真列做攻家受都應該好悶騷
想要又唔想做主動
有性暗示果時就會面都紅晒

巨人出左第一集啦

金雞廣場外面果間7仔

信和大把扭蛋舖
一套可以係ak買
散買可能要去五月（雖然五月d態度勁撚差）

係扭蛋機扭好甘嫁

冇呀 我路過見到六尾好正 就抽一下 點知即刻中左 20蚊

有人齊晒成個系列

車厘車厘

我多數上網買
之前去黑店比人昆左就好耐無去過信和

木木梟
同比卡超都訓得好可愛

信和我只會去精品/ak

我都好少去信和買野 聽聞會有假既figure 當真既賣

挑機

有係其他商場見過

拎走隻樹熊就完美

樹熊！

半點好衰

一日唔蝦樹熊 一日唔舒服

熊貓先應該拎走

點解呀 熊貓得意過隻馬嬲

熊貓同樹熊係宿敵

咁半點同樹熊呢

Same

我係熊貓派

D熊貓又肥又大份

咁先可愛 手腳遲鈍

去完書展 好多人

兩個都撐唔落

早果時冇咁多
我走果時好多人入場

好難想像acg個幾日會點

樹熊有d大件 不能我都鐘意 有儲開

不過****

BB

終於有stage rundown

你兩個孖寶又狗咬狗骨

但這兩隻超小隻

佢係要同我作對

好啦 攬實樹熊哥哥錫番

Free!-Dive to the Future- E1-2
我覺得HARU 性格好似有D 轉變
會拉真琴落水 又會同旭碰拳頭
一提起郁彌就開始懊悔以前退出游泳部
新人物眼鏡仔日和
好似郁彌既監護人
暫時感覺唔多討好
有D 似以前既宗介咁敵視HARU

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

我都覺haru人設變左
冇以前咁cool

係
以前貴澄搭佢膊頭都會撥開佢隻手

Haru俾宗介融化左佢既心

似係相反

Agger
宗介變得介勁

因為宗介俾我融化左佢既心

姐姐好花心
我繼續要番真琴

諗起細個買左把天鎖斬月，對細個既我黎講好重，抽餐死

返到屋企之後完全無玩過，人生晒錢時刻top10

$100把果啲？

要抽？
我以為你講cosplay道具

係，係cosplay 道具，抽返屋企

應該幾百

你覺得可以點玩？

晨運朝早拎去同伯伯們耍大刀

睇下可唔可以變做死神之類

今年要cos.......

你幾時去

第一同最尾個日.......

最尾果日係星期幾？

二呀

放工可黎
等我

唔信 永遠都係大隻講

995

你唔信我定teddy先

teddy 最會唔信你

1000